[非屌人] FA可以救人 但係有一個條件

基於人道理由 有手足想救藍絲 我覺得ok（雖然我份人比較功利 一定唔救 ）

但可唔可以等藍絲完全失去戰鬥能力 / 即時活動能力 先救？
有時個藍絲重郁到 只係頭流血 （需知黃絲比較有仁愛 暫未開發關節技)
你咁快幫佢急救 真係可能十分鐘後佢又拎刀斬手足

建議係
藍絲暈左 / 斷手斷腳 / 明顯無傷害性 -> 可以救
藍絲重郁得 -> 唔好救 因為仍然戰鬥中 你打仗都唔會打到一半 (敵人重揸住支槍) 走去幫敵人急救啦 打完先救

支持 ->
反對 ->

我以為你想講學左綱手個招百豪之術先可以, Sor 幫你推

幫手推 P牌推唔到

P牌

班藍絲無腦，佢仲有戰鬥力嗰時救佢隨時比佢打返轉頭。記唔記得之前太子站有個義士救個藍絲啊叔，反而比個藍絲啊叔幫返黑警拉個義士。記住，幫蠍子🦂️過河，隨時會被殺。

同意 佢仲有戰鬥力行動力個陣唔洗救
救完佢又上戰場害手足

考CPR第一樣就係要等現場環境安全先

即係等到無人再跌親嗰陣先去救

救藍屍果時就算手腳冇事都照包住手/腳/頸
然後同佢講你跌落地果時懷疑d骨錯左位, 一郁就會斷骨

照救
但可能心急得濟唔小心大大力㩒咗落個傷口度

屌你

FA 其實冇得簡， 救護工作係一定唔理邊邊都要救。
如果佢選擇性黎救，一定比狗趕絕
你可以見到藍絲唔叫FA, 但佢見到佢都冇得簡，一定要救。

First aid 救人都要接受你d 條件
食屎喇

各有各做，嚴格黎講First aid唔係你手足
佢地盡佢地專業救人，咁都唔得？

啱，個救護員係藍絲既話咁手足就仆街等死喇

反對
藍絲必須死
救都唔應該救

你諗下 假設係外國
有人打劫緊銀行 期間俾警察射左一槍 可能只係擦傷 或者無中要害
總之重有危險性啦
啲救護會唔會專業地衝上前幫個賊急救先…
都係等個賊被制伏左，係救護車 / 醫院入面先開始救架啦

我都想呀大佬